降魔的真係近年神劇

對上一次專心睇既劇係心戰

系

睇到喊左

熊貓

Agger

真係喊左,個個都做得好好

青馬大橋=結界？

龍貓

麻友拍劇無專心睇

normal

有睇江成君，套野勁無聊

因為有麻友

劇本問題

導演問題

書店女孩呢

第一次拍劇算係咁

收視毒藥 日本人都唔屌

明明之前無睇，但睇到今集我都眼濕濕

上一套收得

今集有大量政治隱喻

金剛果陣咸得仲勁

邊套

一陣睇翻個集

再見江成君